[曾鈺成食屎]唔接受有條件特赦，係要無條件釋放所有抗爭者

同意嗎？

朱緩朱緩朱緩朱緩朱緩

有條件特赦即係分化
老鼠成邊有咁好死